去麵鋪叫碟菜走油加腩汁係咩玩法？

腩汁菜有咩問題？